# Третье домашнее задание.
## Дедлайн 27.02.2020 23:59  
1. Реализовать бинарное дерево поиска, поддерживающее опереации добавления, удаления элемента и проверки на наличие элемента в дереве.  8 баллов  
    Дополнительно(по желанию):  
    Хранение в вершинах дерева пар ключ-значение("типа" map) +1 балл  
    Реализовать возможность добавления элементов с повторяющимся ключом(списки в вершине). +2 балла  
    Сортировка с помощью бинарного дерева. +2 балла  
    Реализовать свой класс итератор по дереву. Дерево должно уметь возвращать итератор на первй элемент и на элемент, 
    следующий за последним. Итератр должен уметь ++ и *(разыменование итератора). +6 баллов  
    Разобраться в алгоритме и реализовать красно-черное/avl дерево, вместо обычного. 16 баллов, вместо 8.  
2. Задача E из [контеста](https://contest.yandex.ru/contest/17207/problems/)   
    
    
    
